其實寂寞就如自己一個

打飛機